一人一個怪同事行為

試過有同事一忙就會掉野拍枱，發脾氣

上連登開post講自己d同事

自願ot

極大抖氣聲，好似darth vader咁，好撚嘈

番工用人哋既剪甲鉗剪腳甲

好鍾意喺人耳邊講早晨，唔知點解唔會兜口兜面講，係都要喺你耳邊講，有時去廁所屙尿，屙屙下佢咁啱又去隔離個尿兜，佢都要喺你耳邊講早晨，仲要feel倒啲氣吹向你耳仔，都唔知係咪死gay佬黎

走去個保安姨姨到問佢「可唔可以同我生仔？」

呢個好笑

做做下野自己唱歌全公司聽住佢唱極度尷尬

喺男廁都烘埋你耳邊講野，100% gay

我地有個叫所長嘅同事
做文職嘅

每次去完廁所都由尾逐格推下啲廁格門
推到入面冇人嘅廁格就會入去沖一下水
直到推完所有廁格

之後佢會去洗手
其間會用雙手兜水喉水沖個洗手盤

佢仲會巡全層嘅影印機
揭開見冇紙就加紙

自己掛住個啷啷係身
一邊行一邊嚮
遠遠就聽到行緊黎

突然間叫個男同事出鋼鐵尾巴之後變硬最後用吐絲